藍老闆：唔認黃色經濟圈強大都唔得，想跪可以點做？

先聲明，小老闆係淺藍。但佢見黃圈持續壯大，附近黃店長期有人排，都不禁慨嘆：好想跪。

雖然唔知佢有幾成真心，但我覺得長遠好值得討論。我地必須承認社會上有好多人，係未必純粹為民主理性就無條件付出。

唔通我地真係同呢班人講：“宜家唔係要你跪，我地係要你死！”

吸納對家，幫手打擊返對家，良性循環。
拒絕對家，趕人加入對家，惡性循環。

咁，藍店真係想跪，可以點？
開放討論。

比警犬新屋嶺下

對唔住呀唔好搞錯 依家係要藍店餓死

1. 長期貼文宣係基本
2. 喺轉黃後第一個月嘅部份收入捐出

執柒咗佢啦小藍

只要打破奶共=發達呢個觀念
到時共產黨做乜都冇撚用

同佢講要跪就快 等到個圈子越來越大 唔再需要佢嗰陣 到時想跪都唔會接受 黃色圈子嘅資源唔係無限

首先要唔播TVB

其實坦白講
搞死藍店只能打贏內戰
對中共不痛不癢
藍絲只係中共condom
對準中資
中共先會發顛
所以藍店想投降係遲早既事
因為佢地離開左香港返支那亦搵唔到食

文宣

跪係好事

但如果全部藍都跪晒即係同以前冇分別
最理想係D藍既執晒 俾黃色頂上

所以要記得邊D係一開始就係自己人

先支爆，後港獨，才係香港唯一出路

起碼每次大型遊行前都貼文宣係鋪到做宣傳

貼活動日程表同文宣
貼完=連儂牆
有利用價值
可以接受

寫塊警察、藍絲與垃圾不得內進既牌
點知佢會唔會轉個頭去撐警

同極端連登仔講呢D, 一定係想佢死
我就覺得佢跪就得, 呢D野唔係你死我亡
佢肯跪就OK

貼非建制宣傳品，係基本。都唔駛你係反抗民宣，連地區民宣都唔貼真係。

貼文宣，唔播tvb真係基本野

成間舖貼文宣 整連儂牆係最基本啦
要加入就要得罪佢本身d藍絲客架喇
做唔到就等執笠跳樓啦

btw黃色經濟圈最大作用係令到藍店執柒曬成條街冇舖頭
咁d租就自然跌最後又會有更多黃店開舖

正確態度
我理我間野係藍甚至係紅
佢肯係店到傳播真相就係對我地有幫助

然後我都係唔會去食

唔播tvb就根本啦 同埋啲員工都唔可以係藍 一定要請黃

1.捐錢，貼收據（最好）
2.發聲明譴責警暴
3鋪頭做文宣
4.向光時入貨，互相做廣告

黃色經濟圈最重要就係要藍嘅肯轉黃
捐星火
貼文宣
唔做狗生意
配合擺工
等等等

人不反思 到最後結果都一樣

我信跪左D人一樣會睇定D先

貼張黑警嚴禁進入
保證生意興隆

播viutv啦
條街越多鋪頭播viutv
viutv叫價能力越力
tvb叫價能力(雖然已經冇乜)更低

門口整連儂極既告示版

要佢地執！等藍色老闆最後逼於無奈要去黃店做返外賣仔

其實呢
我想講好耐
當你接受市面上全部店都係黃, 無藍
咁點解仲要分黃藍, 到時已經冇左意義
仲有一班藍拍烏蠅, 等佢地喊苦喊FUCK先有用

降兵不殺

黃色經濟圈+工會=香港獨立

捐錢 貼文宣 罷播tvb
屌柒啲鬧手足嘅廢老

我要你閻家鏟

吸納對家，幫手打擊返對家，良性循環。
拒絕對家，趕人加入對家，惡性循環。

有邏輯問題，前題同推論無論據支持

寫成：
吸納對家，幫手打擊返對家，藍店扮黃變多數，瓦解黃色經濟圈，惡性循環。
拒絕對家，趕人加入對家，黃店一支獨秀，藍店攬炒全滅，良性循環。

貼文宣，唔做狗生意就比你join

跪啦含啦仆街賤種藍屍
但我都係唔撚幫襯你喎 吹咩

捐唔捐錢隨意 貼連儂牆 同出聲明 屌政府就基本

希望藍店結業、藍絲失業、藍絲反政府情緒上升，全港黃藍皆反政府

佢跪唔係藍變黃
係偽黃咋喎

執柒左佢 之後等手足開新黃店唔好？

要跪就趁早
係鋪門口貼文宣整連儂牆

民主派 咩建制姐 個班人係破壞梗香港

傻啦
藍只係第一步
唔幫襯藍去幫襯中資？
咁叫佢快啲冚家鏟

好簡單，要佢地同政府同警察割席就得

pin this

講左幾多億次

如果美心轉黃都要原諒

區區藍店轉黃點會唔支持？

最簡單，鋪頭貼文宣/開放連儂牆+貼道歉文宣

完全正確

唔會冇分別, 佢地有店內連儂牆, 同keep住捐錢支援抗爭者既話, 我唔介意佢地一世扮黃
其實只係連儂牆已經好大威力, 港共一直不遺餘力去清走連儂牆, 唔想比班藍屍港豬接收真相, 如果到時大部份鋪頭都內置連儂牆, 就可以將佢地既努力白費哂 而且d藍屍出街搵野食, 去邊間餐廳都篤眼篤鼻 甚至長此下去日日都被接收文宣, 有機會達至反洗腦效果

淺藍嘅話就應該試下吸納佢變成自己人
只要佢肯俾地方貼文宣
同埋唔再係任何場合公開撐政府

令佢唔可以再係藍絲個邊立足咁就夠啦
但如果日後違犯上面兩個條件，咁就永久Black list

贏左人頭再贏埋以德報怨嘅光環

轉黃好易姐
文宣 播32台或者now

直接D叫佢高調跪
有一間高調跪好快有第二第三個
之後就可以孤立到唔跪果D，等佢地死

藍轉黃係好事

區議會我方大勝，對藍絲日常生活無甚影響
到條條街都黃店，
藍絲先會真實感受自己係少數派既事實

入門基本：
停播TVB
張貼連豬
開放位置貼文宣

記住，你轉得黃，多咗隱形黃絲幫襯
你就約束下D藍絲工友唔好亂講野

吸納係好事嚟
佢睇港共招攬幾多前泛民入去就知(11哥,羅志光,馮偉光),一來多個自己人二來可以打擊仇家士氣

唔好誅心
唔好捉鬼
要開放投誠

冇得點，依家係驅逐共黨 完

捐唔捐錢真係隨心啦，又俾人話黑社會勒索
捐錢可以係建議，唔係必需啦

要務擴大啊

貼啲「反對暴力，但促請政府作為源頭去落實民意要求嘅五大訴求」
參考佳記

至少都佳記咁

'宜家唔係要你跪，我地係要你死！" 100/10

黃色經濟圈係手段之一， 要將警畜趕離社會圈子。
遲入圈嘅， 貼張嚴禁黑警入內， 立個投名狀先啦， DLLM

叫佢捐錢俾一啲組織，如：612, 然後offer學生免費餐，播埋viutv / rthk 31 or 32...

就可以成了黃店。

只要佢肯文宣，肯俾優惠學生我地就接納佢地轉陣營
共產黨當年打內戰都收左唔少投共既國軍
我地都可以用返依招
只不過係將幫襯既優先級別分為：
早期黃(8月5或前) 後期黃(1111或之前) 同投降黃(藍屍轉投)

覺得唔一定要捐錢

最重要係1.表態 2.貼文宣 3.唔播TVB

認真，最基本都要做到以下幾點：
1. 電視不可以播TVB或者其他大陸台
2. 係店面/社交平台，貼日程表/ 黃絲文宣
3. 不懲罰被捕/罷工既員工
4. 如果生意好，按能力回饋返同路人

叫佢做啲野令人覺得轉黃
再分等級

即係睇到佢做到幾多啦

播viuTV，呢個第一步。然後再觀察。

全部藍絲都係睇錢份上

打贏內戰, 藍絲倒戈

口講無用比啲行動黎睇下先
唔洗要你捐錢派飯
貼文宣呢啲唔少得啦掛

唔要跪，只要撐，歡迎入會！

先團結內部都好事嘅
所以要俾藍店轉軚嘅途徑

唔會幫襯, 有做實事就會幫

從來未見過藍絲會轉黃
只有扮黃，再插你一刀

捐部份收入出去
只要幫到手足，就算係偽黃我都唔介意

721後大把

有電視轉now tv/ 有線

有貢獻既跪可以接受

表面打藍店
實際係拉攏更多盟友

只要經濟夠強
有工會 各行各業有盟友

自成一國都仲得

交你老母稅呀

深藍執笠打工啦

唔一定要捐錢住 或者1%啦

但係貼文宣 唔播TVB係基本

唔怪得對家係咁話無用

好似要求多左啲

登記選民踢走廿蚊張

Pin this

個人睇法 只係為利益而跪 好返可以為返利益而再做變色龍
佢又唔係俾曱甴咬而轉立場 點解要俾機會佢地

公告不接待、不歡迎黑警

唔再播TVB 貼下日程表已經得

點為知跪？
都分幾個層次
1.貼文宣
2.遊行、抗爭期間有提供支援俾街坊
2.請義士
3.捐部份收入

咁佢可以跪到邊？

開放投誠
無前設
不過要知佢黃店 佢都要做一啲黃店行為 而大家又公認的

點都要捐錢㗎啦
唔理佢捐幾蚊定幾百都好

首先要寫黑警與狗，不得內進！
越遲入會嘅代價就越高，過咗半年先扮黃，起碼要做返相應嘅工夫，畀誠意出嚟啦

捐錢
每個月

等你大班黑衫入去幫襯鳩噏
佢再交cctv比差佬
慢慢捉

申請破產

跪到爆頭都唔撚比你有生路

吸取紅色經濟過往做法咪得

我覺得捐錢唔應該係必要
唔係好似收保護費咁

反而做好個氣氛自然有人捐

貼文宣呢啲就基本啦
肯罷市咪加分囉

最少貼文宣 唔播TVB 貼禁止黑警幫襯
做到呢三樣 我相信生意會有好轉

至少要貼大量文宣係門口，唔貼既叫佢食屎

一定要捐，唔捐=0成本

偽唔緊要，要睇偽到咩程度

個底仲係藍其實唔洗諗 最大可能性係藍轉黃

佢知後果的

整左連農場 電視唔播TVB
換晒黃員工 之後再講

大大隻字喺門口
「警犬與狗不得光顧
五大訴求缺一不可」
俾埋手足做文宣
你敢貼 我實幫襯
你肯做文宣 淺藍都可以

大撚把連登仔仲食緊M記

有冇聽過炮台山間紅冰變時冰？我就係想咁

所以我咪強調頭一個月同埋部份

轉台都係基本

Agger

睇返幾十條文宣片 比個讀後感受先講

首先要整大個pool先啊
一黎就打大佬難好多

年近歲晚
貼黑警死全家揮春啦

呢個都真!

要跪唔緊要, 轉職條件一定要更嚴格, 唔係剩係整個連儂牆就可以混水模魚

有排都未到通街都係黃店呢個階段，而家應該係盡量吸納、擴大勢力
之後如果覺得佢不合資格可以踢佢出黃色經濟圈，冇人話而家黃店就一世都係黃店

如果一開始門檻太高就變小圈子圍爐

支持藍變黃,壯大黃色經濟圈

佢自己都藍 實請藍

文宣連儂牆
捐錢
唔播cctvb
員工唔俾鬧手足
拒絕黑警

個圈越大，越遲加入加盟成本越貴

up乜9啊

同意 上面工三點係基本
文宣最起碼要貼五大訴求缺一不可 同埋反黑警

貼文宣，招呼仔女，我理唔到你諗乜

講黑警死全家

要人捐錢同勒索有咩分別

Push

中立嘅貼滿文宜轉黃應該都無難度
深藍嘅由佢執啦

補多句
唔係間鋪頭black list 係個人永久Black list
&
唔接受深藍轉色

推

由藍轉黃, 門檻一定要更高, 如果整幅連儂就算, 實在太兒嬉, 例如, 有FACEBOOK PAGE既就一定要公開表態

而家對家就係睇死我哋最多維持到幾個月或一年,我哋要堅持,直到影響到全港都覺得黃先係佢地所謂嘅"政治正確"

風向：藍店想跪

其實應該好似5大訴求咁 有個standard 可以跟 總之你做齊幾樣 就可以話自已係黃 仲可以分淺，黃，金 同埋由佢轉黃一刻 不問前事 但往後講仆街做仆街嘢就永不超生

唔係要佢跪
係要佢真誠變黃

唔洗跪架 自己搞藍色經濟圈囉

執7左佢囉 唔係點 又俾你搵到錢又再變美心2.0
咁就仆街啦 或者做番十年前個價都有得諗
15蚊個飯盒

樓上咁多建議

自己執衫

民主自由社會，唔係一直都話唔好將黃店門檻set太高咩

擴大左個地盤，根基打穩陣腳先再講吧

我覺得更加重要係推活動
同埋帶動到運動嘅文宣
例如附近黃藍地圖 罷啲咩 工會list

天琦講過，要令原本反對你既人支持你

唔係想教條主義
但我諗至少都要唔播tbb
貼下文宣連儂牆
因為商店範圍既連儂牆係唔可以清
愈多商店貼
宣傳警暴又好 中共啲衰野又好 都會更見效

首先要變真心黃囉 唔係扮黃 我覺得唔洗好黃 但扮黃真係收皮啦

咪由佢跪囉
越多勝利球迷企喺我哋呢邊
贏面越大
就好似當年國共內戰
土共係咁吸納國民黨舊部
滾雪球到最後贏

私了左你先 你幫藍店做野

貼文宣 反黑警
事先聲明 跪都唔等於發達
唔好搞錯

用得跪呢個字就不了

最低消費都要唔歡迎黑警先

下，我地係要佢死喎，假黃直藍賺你錢俾中共，破壞左黃色經濟圈

首先:1.公開轉黃,貼聲明.
2.黃色優惠/捐款,etc.

藍絲只係機會主義者，邊邊有錢cap就擺去邊度，等抗爭風氣一減弱，佢地只會故態復萌，所以我地要做黃色經濟圈，中立轉黃可以接受，但藍店必須永久抵制，到藍店收 皮，喺自由市場影響下，自然會有真 黃店接手

點解要抵制藍店？因為佢地所做嘅一切係轉意識形態改變唔到，正如如果今日鄧炳強下跪道歉，我相信冇一個香港人會改貨，完

我prefer要負荊請罪

人地黃店6月開始幫手足
你就押錯邊 揀左藍
依家一句想轉就轉 咁人地黃店啲付出咩黎
邊有得公又你贏 字又你贏架

想轉駄 只能做啲比黃店更黃既野
唔播tvb，貼文宣對呢類藍店一定唔夠
做啲咩自己諗
簡單啲既就執柒重開做黃店

學上面話齍 全部變黃咪變返以前咁
一定要有啲藍店拍下烏蠅
就算龍門味道唔係100分
而你做到1000分A5和牛 仲要賣20蚊
但我都揀龍門 因為佢黃 你吹呀

跪當然可以接受
但唔會優先選擇幫襯

喺店入面貼文宣囉
捐錢

第一階段唔係要餓死一部份藍店先咩? 如果唔係點顯得黃店嘅可貴!

唔播tvb
貼文宣
做飲食界選民
捐錢俾支援義士

唔會冇分別

佢地跪即係佢地奶我地，貼文宣，罷播TVB，慢慢改變緊個社會

如果你識個老闆
我建議佢想轉黃都不妨了解下佢諗法
好似要佢知警察暴力，721，831
仲有點解我地要五大訴求，缺一不可等等
佢思想唔改變，就算立場轉左都係無人黎

最基本 條件

藍唔比跪，狠心d逼走佢 黃絲頂手開店

燒山之前個幾個標準幾好

5.直播民間記者會
6.遊行經過該店時要支援遊行人士

哦

依家先轉黃係要有成本
越遲轉成本越高

個老細要俾人知佢係黃(扮)，要生意興隆，少少廣告費少不免
就咁貼幾張野扮係唔會有人幫襯
依家先轉會有好多人懷疑

想出名就要幫手食埋彈，頂住門口唔俾狗入包生意好
捐幾萬，第日幾十萬咁入袋
小財唔出大財唔入

等佢執 俾多啲黃嘅人開舖

黃店特色係會關心手足

噚日喺黃店食嘢，雖然要排隊，但由排隊到坐底食嘢，身邊人人都三唔識七，但有講有笑，老闆、食客都會關心大家，食得好窩心、好開心

唔認同捐錢,咁同收陀地冇分別
想跪就轉台,幫手貼下文宣
同承諾不主動配合狗隻行動

唔認同必須捐錢， 咁樣變相好似交保護費
當然如果老闆有心主動捐錢或者幫示威者嘅話一定大力幫佢宣傳
但黃店最基本條件係貼文宣
而更有膽量嘅係張貼拒絕警犬入內嘅宣傳

教育到佢變真黃

正確
加埋以家疫症到港
係大好時機 搞到民不聊生

岩，黃經圈就係要對抗紅經圈

黃店 (2020年1月1號後轉態, 跪)
List 為黃店, 加remark

良心經濟圈呀, 係良心呀!!!!
佢個良心無端端返番來…. 真係咁多浪子回頭金不換咩

照跪，等死，完

貼文宣，播 RTHK / VIU

其實貼文宣，唔播TVB呢啲好撚基本，但亦係最重要
當然再好啲可以提供學生餐

唔好播TVB
貼下文宣宣傳下

比人貼下文宣lo

但同時又要擴大經濟圈
樓主老闆如果只係淺藍又肯跪
可以停罷食/買但唔洗當黃特登幫襯
要餓死首先係班深藍企硬撐狗嘅仆街

破下財先
遊行派水派小食
裝飾下間鋪

首要條件

停播TVB 然後播翻一星期港臺節目先啦。 鏗鏘集，721，831 個的

貼文宣ban popo過一個月probation是基本吧
probation都唔過就取消加入啦

貼一張警察與狗不得內進 本身幾藍都 buy你

藍店收多幾間皮就知咩料

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

新屋嶺變咗做動詞啦

咩動詞自己諗下

攪藍色經濟圈. 完

比人發現佢以前係藍
搵返佢d黑歷史出黎
佢應該死得仲快

叫佢繼續撐警啦
唔好為利益先轉黃

叫藍絲同黑警去幫襯咪得囉，佢地成日話自己係大多數架，我地唔去佢地到幫襯，佢地不知幾開心，佢地開口埋口都叫我地曱甴，我都費時去整污糟佢地

絕對歡迎藍轉黃
之前點樣屌示威, 咪加倍屌返黑警同政府
比人見到誠意自然就會幫襯你啦

冇撚有錯

政治不只要支持我們的人繼續支持我們，而是反對我們的人都支持我們。

燒山咪講左五點

反思
黑警未必黑
為咗份糧
咁應否接納佢?

其實有啲人我覺得係盲目愛國而唔係奶共

即係為左錢先跪，而唔係真誠轉會
咁就食撚屎啦

將藍店消滅
由黃店接手市場
就係咁簡單

自由市場既野，唔到我地控制
問局長啦，佢話黃色經濟圈衰硬架

依家未夠
再多啲就要落閘啦

叫作地自己搞個「藍極圈」囉

捐收益 / 請手足
唔比狗入
貼文宣

歡迎藍店跪低 要擴大黃色經濟圈

唔播tvb, 貼黃區議員 立法會議員單張
之後再貼文宣 捐錢
感覺就會無咁似偽黃

唔係要佢跪
係要佢執笠

搞清楚

賬張不歡迎警狗就得

尼個係最起碼嘅要求

仲有成堆樓上藍舖好安樂喎

貼文宣唔播tvb
出聲明割警暴就得

貼張不招待警犬

藍絲老豆，深黃老母，外國教授，而家又多個淺藍老闆

其實跪幾多呢啲自己諗啦 你總不能pls哂全部人

冇人想收留佢
叫佢快啲執

唔播tvb, 收據打口號, 貼文宣
祝你生意興隆

咁唔係叫跪

係叫企返起身唔瀨共

間鋪會有錢賺 先會肯付出更多
賺完要分出去吸引力會少左

藍轉黃都要實際付出少少嘅

假跪就不了
如果真心覺悟可以觀察一段時間

最好有埋手足優惠

貼文宣，公開捐款入數紙
好老實講
要好多時間去轉
因為一定好多人唔信

一係佢有咩辦法認明到佢唔會害到手足？

無興趣趕盡殺絕，但留你響到養虎為患亦係後患無窮。

可以係黃app到加個logo藍轉黃，等每個人唔同選擇，我地係有比佢地入黃圈，不過消費者點決擇就唔關我地事啦

店^附近時

跟燒山果套囉

1. 貼文宣
2. 不播CCTVB
3. 承諾要參加飲食界功能組別

間鋪黃又點 改變唔到佢自己本身藍
唔係由心而發既黃都已經冇用
賺黃絲錢但係心繫藍絲？
同口口聲聲話爭取民主但係支持政府有咩分別

轉台、貼文宣，播歌就得、大家用洗腦式滲透同中共抗衡

黃圏無用架 唔好加入呀

其實
黃店好難有標準
每個人自己選擇最重要

最撚驚呢啲人見到做藍有著數又變色
藍店必須死！

一句講曬，佢肯跪我肯買

交稅冇問題
交嚟出糧俾班狗就含撚啦
北歐幾撚重稅 但用之於民
香港人交稅 又俾人打 醫療又冇
養住班撚屌高官黑警 仆街啦

你跪係因為生意唔好，本質都係藍，唔好諗住唔睇TVB，貼幾張紙仔喺門口就搞掂，呢啲係門面功夫，你應該搵政府幫你，讚暴徒錢去打暴徒

拉
真跪定假跪？
楊明扮跪完再去撐警 燉啲湯比黑警食飽啲 打人打得再大力啲？

為賺錢而轉黃，不了

比人貼文宣同捐錢比手足係基本
一般黃店未必需要自證
但係啲投誠的冇理由唔需要證明啫~

跪就應該要接受
唔係搞白色恐怖嚟做乜
條街多一間舖有連儂同文宣對藍店/藍絲就多一份壓力

而且之後政府搞鳩黃店時
市面愈多黃店先令政府愈難搞
個餅愈做愈細對自己友好危險

咁佢會比死更慘烈
一係佢扮就扮全套

連儂
文宣
轉台

做齊大家好來好去就得

捐唔捐錢先唔講

貼文宣同唔播tvb呢啲咁易做又低門檻嘅野
我認為係基本

係唔係真心根本唔重要

貼文宣同停播TVB係基本。

污點證人

出番篇道歉 轉態 反共聲明

固定捐收入 貼文宣

係唔係真心 市民自己會審查

其實係應該令呢啲藍店跪，就好似中共要啲大公司跪一樣，咁樣先可以令個圈大啲，亦都令呢啲藍店知邊個先係老闆，邊個揸住佢地命脈

首先唔好為黑警服務！做到先講

我知道有好多人都想藍店死
同埋覺得佢地只係扮黃
但係如果佢地貼文宣同停播TVB
其實係有instrumental value
不妨多多利用佢地
等多D唔上連登唔用TG既同路人行過見到日程表都好呀

點會一樣啊
佢唔捐錢 又唔會被人威脅 又冇後果
更何況佢到2020年 先因為利益而想轉黃
想賺錢但又唔想付出 邊有咁著數

要求新增職業 - 轉色師

一條龍講解及協助對家轉會
對家肯做幾多幫幾多，盡量幫助佢轉色投誠
放棄原教旨主義，唔拘泥方法先可以贏

不了，攬炒藍店先

大家有個共識之後可以宣傳開去

唔係間間小藍腦都有樓主幫手上黎問
廣傳出去等人有規矩跟都好？

不過經驗黎講
一有固定條件就好快俾人過長梯

1）永久禁播TVB
2）嚴禁為黑警服務
3）自設連儂場
4）持續地更新文宣

做到呢4點先再傾

由6月開始，有半年時間俾佢轉都唔轉既話，而家轉黃個啲只係為利益。

執柒左佢

藍老闆要睇吓RTHK
了解多D真相之後先好扮黃
唔準員工公開議政

唔好趕狗入窮巷

宜家就係要佢地死

唔係跪
我地消費選擇在於價值觀
唔係我迫你轉
只係我唔揀你

正解
呢班撚樣真係諗多左

藍店轉黃，最多都係唔會被杯葛，唔代表要幫襯你

要轉黃，最低限度門口貼聲明：不歡迎共狗、狗隊連家屬內進

支持整大d個pool先，
1.當黃色經濟圈太細，就好易比整府針對消滅，當果小部份黃店消滅左，大家只有逼住食返買返藍店，可能你話你零願餓食冇衫著都唔會食買藍店，但大部份人唔係
2.當週街都係黃店，可能有d係扮黃，但起碼都唔播tvb，會痴下poster連儂牆咁，更加好就每間都捐小小比星火612咁，你想像下當全香港都有八成店都係表面上的黃店，咁其實係一種好大的力量，到時其他大商家都不會咁輕易靠向紅色同因為中國整府的壓力推行白色恐怖，因為香港主流商家都已經係黃，一做左紅，大把你的取代品
3.現在黃店太小，你話想餓死紅店，但現在黃店內內去去都係果幾間，咁應付唔到架客會流向邊，都係一d非黃店甚至紅店

所以我支持淺藍如果有誠意認錯，可以做黃店，要快d做大黃店pool，盡快形成對抗白色恐怖的力量，如果風氣一過，就好難搞返大

收完我地錢捐返比黑警咁點？

文宣同轉台就係基本

捐錢 貼文宣
再考慮下

上和你Pay claim 返店主再解釋一下

愈黃愈幫襯

你情我願

有啲長播港台

咁即係而家黃色經濟圈封盤啦
無舖可以再增加啦

認真問問黃色經濟圈嘅目的係咩
而家政府要清算黃店根本易如反掌
因為基數細

戰略性都要收敵軍降將啦

好多藍屍撐警多過撐政府
簡單啲不接待黑警同家屬已經好大效果，我會接受投誠
捐錢嗰啲錢咪又係出自羊身上，但擺明話自己仇警嘅好多黃店都做唔出啦

係呀以前黃店求求罷一日工就得
越遲轉黃成本越高呀係轉就要快

發覺到/有員工篤灰咪拆舖囉
有咩咁大不了?

降兵不殺
只要佢肯貼文宣基本上可以放過佢
迫捐錢就真係似收陀地

如果奶共仲要發達，就恭喜晒抄家之日不遠了

唔明你邊到睇到我話封盤
佢地捐錢咪受佢地玩囉
唔捐點解要信你先？
咁簡單嘅道理都唔明？

唔比狗入先係重點

咁捐錢先咪唔洗蝕底比佢地
點解要後知後覺？

可參考如意冰室

其實好簡單
公開支持示威者 譴責警暴 要求成立獨立調查委員會
同認同
五大訴求 缺一不可
等人見到你嘅誠意自然接納你啦

就算佢做哂連儂牆 / 拒絕黑警，
突然轉黃會唔會更令人覺得佢藍扮黃？

不如加多條要求出聲明，
承認之前 藍 / 中立，但而家決心棄暗投明(不論因由)?

幫手足基本啦,呢d要keep住觀察
見人生意好就轉？生意唔好又轉呀

其實原本旗幟鮮明果堆係唔應該放入黎
黑白是良知
一班祟尚威權主義指鹿為馬既人唔死都冇撚柒用
為利益轉會=錢無義
就算入左黎事後都要留係清算名單
吸納淺藍/游離中立果班都還可以
壯大自己勢力同時都要小心對方咩料

呢啲要譴責

其實唔係話自己黃就老奉多人幫襯
應該要越做得多先越多人幫襯先啱

同佢講「宜家唔係要你跪，我地係要你死！」

藍轉黃都唔會話你知啦
藍轉黃要佢捐錢非常合理
但如果有真黃想表態又逼佢捐錢件事真係好on9
我覺得最基本門檻係日程表+文宣+公開表態
咁樣做嘅政治效果同政治壓力大過佢象徵式捐一萬幾千好多

當然做法大家未必諗法相同
但最重要嘅係
跪的話要接受埋佢

呢個真
唔知佢黃定藍 但電視播TVB就唔入

搞政治就係要令唔支持自己嘅人支持自己
美心跪低我都會幫襯

老闆心態仲係藍 做齊1 2頂盡咪當佢中立

唔捐錢
但變文宣基地

無表態轉黃接受
藍屍為生意轉黃肯定不了

捐錢
罷工
請手足
係基本

持續做支持運動既事就係自己人

支持貼文宣！捐左錢要將入數紙貼出嚟！

呢啲咁嘅仆街養唔熟㗎
你幫得佢一次 有錢咪又係屌鳩你
睇喺大陸仔啦
個時佢哋咁撚窮 我哋幫佢哋
到佢哋有錢啦之後點樣撚呀？
咪又搞鳩返我哋轉頭
我唔會將嗰啲錢幫襯呢啲人囉
要跪要含 唔關我事

唔該先認同我地嘅價值觀同立場!
同意唔係要佢地死, 要吸納更多嘅人壯大黃色經濟圈

店舖裡面係私人地方 撕紙狗都要收皮
黃店變相變左文宣基地
跪低咗嘅藍店仲可以順便可以拉攏埋鋪頭啲藍/中立嘅客

百利而無一害

店舖貼下文宣先

你咪照跪囉
有無人幫襯另一會事

因為佢係轉黃

接受轉黃
不過都係要做足個幾樣野

覺得喺舖頭玻璃貼文宣就足夠

要比機會人轉黃，但要有啲基本要求，例如貼連儂牆
如果釘死人，個圈永遠擴大唔到

新手黃店- 每星期更新一次文宣 唔播cctv
中手黃店- 播榮光 每三日更新一次文宣 連儂場
高階黃店- 捐款畀火星或相關既基金 每日更新文宣 任人貼連儂場 請黃色店員 同其他黃店合作

生意有時係競爭關係，多隻香爐多隻鬼

你既收降兵概念，充其量可以應用係供應鏈垂直擴充，或者伙伴形式向外打新市場

我會唔會認真左

1，公開宣示立場：
門外貼文宣，設連儂牆。

2，投名狀防跳反：
老闆拍片上Youtube宣示五大訴求，缺一不可，黑警全部係戰犯，林鄭及一眾高官賣港，習近平係小熊維尼。

3，每月捐一定量賺到嘅錢俾抗爭支援組織或基金。

三大條件，缺一不可。基本1,3已經係黃店基本，只有2係對藍轉黃嘅額外要求；唔好以為藍轉黃鐘意又黃轉藍，佢哋轉得黃，就唔可以簡單轉返藍，所以投名狀係基本

最少要貼同警暴割席，不歡迎黑狗堂食啦呱

表態 貼文宣都夠做

唔可以比生路佢行！
汁笠！

唔好用個脆字. 你有你理念, 我地有我地理念, 你認同就企埋我地呢邊, 你唔認同就做番你自己. 我地呢到唔需要有人脆!!!

跪左可以頂多幾個月

agger,藍屍食完油水夠翻大灣區退休

係舖頭門口痴個手足聖誕快樂既貼紙就會令到其他人以為佢係黃
荃灣有間舖就係咁 個老闆係藍既 聽過佢屌鳩示威者
仲要抹黑另一間黃店
人地罷工痴文宣幫文宣組籌錢 其他人有眼見既
唔係貼個貼紙就叫黃
你招牌係黃色但你唔撚係黃囉 偽黃最可恥

貼個牌寫住警察與狗不得內進。

執柒

叫佢黐下文宣連儂牆 扮下黃先啦

唔係要佢跪，係要佢執喎
跪乜鳩

滿店文宣，公開支持五文訴求宣言(係要SHOW埋完整訴求內容)，與警察割席。

唔係要跪 係要轉黃
依家跪係因為生意差咗 錢字行頭 理念冇變
生意好左但佢繼續撐藍有撚用咩

小老闆係藍

最少都要播班賤種狗既戰爭罪行啦

如果係為左自己利益而跪低扮轉黃，都只係偽黃，心入邊一樣會繼續藍到發黑
純粹多左呢d無恥去擴大黃色經濟圈並不能接受

如果有實際行動支持先會考慮接受

幾好

唔係口講跪就係, 主要針對既係中資, 自己要行動, 去拒絕消費中資食品先講

唔撚準跪！ 你心入面支持警謊。點解要俾錢你賺！

最簡單, 大大隻字寫住唔招待黑警, 搞掂

如果全香港都係黃店，
啲黑狗日日食杯面，
未出糧都生cancer死清光，都係好事，
唔好話擺工擺市嗰陣冇食店開門，
返工嗰班聽食屎啦

有畀藍絲同黑警搞嘅風險，都係成本，成本唔係表面睇錢咁簡單

貼警察與狗不得內進

叫佢做返基本野先 貼文宣 lennon wall 唔播tvb

最基本 貼張告示出嚟話唔招待警察

號召愛國愛港既人士book車撐藍店咪得囉

推咗先

1. Keep住貼最新嘅文宣
2. 電視轉台
3. 貨源同要中國斬纜

講到競爭,黃店市場根本未飽和
仲有擴充嘅空間

不如諗吓黃色經濟圈嘅政治目的係咩
乜唔係要搶返個經濟主導權+製造成個黃色環境咩

藍屍唔會一時三刻變黃，賺到咁上下就會踢走你

藍轉黃一定要有代價
同冇表態轉黃唔一樣

如果只係因為生意做唔住而跪，咁請佢快啲執左間鋪。除非佢係真覺醒為手足、為香港人做返啲野、回頭是岸，咁就另計！

每間黃店都要排隊先再擴充

如果之前冇表態撐警
比佢貼文宣當黃
如果表過態撐警
貼道歉信+文宣有冇得諗

貼幾張野就有大把人幫襯
最後只會產生好多偽黃

連儂牆+公開屌狗=食得
捐鐘+幫手足=長龍

唔好入中國貨
用原材料全部外國進口 唔用支那野作招徠

成個月太harsh....
見好多都係捐兩日收入咁

奶共=窮

最起碼都貼文宣同做優惠/免費提供食物比有需要既後生仔

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

貼張 "不歡迎任何黑警或撐警人士"

參考其他黃店做法囉
洗唔洗教埋你做生意啊on9

問你偉大嘅祖國同沈默嘅大多數攞錢啦

咁就要拜託大家唔好去嚟去去都係嗰一兩間大黃店

呢點可以大家再拎出嚟討論吓
不過你問我的話
我會覺得話就話長期戰,但我哋無咁多時間慢慢慢慢build up成個獨立體系
特別係要喺政府出手清算黃店前expand

無錯
做人點可以長頭草 跳出跳入 輸打贏要

起連儂牆

唔係要佢表面跪低吸金，係要佢改變on9思想支持運動

我覺得少個藍絲周街吠己經對社會氣氛好大幫助 文宣就夠了

藍店轉黃唔係睇生意差，口講就算...
佢暗底支持建制又點知

圍城必堰

呢個係呀，依家先扭軑，藍又唔順你 黃又唔信你，唔轉體720度都唔能掂

我係要佢轉軚 唔係要佢跪
為錢跪 我理你痴曬文宣 但日日暴徒暴徒咁叫嘅話
收皮啦

跪可以不過要做啲嘢，連儂牆最簡單

我唔係住附近，唔去了

不接受警務人員及家屬光顧

紅色經濟圈點做我地咪點做
最緊要係明確鋪張表達黃色立場，我唔係你肚條蟲，但係鋪面樓面有大型文宣係基本

文宣 唔播tvb係基本
捐錢太似收保護費，而且太難定捐幾多

重點係要請手足

agger

長期捐$ 比義士
派飯
做善事 如請義士工作
公開立場屌政府
拒絕做黑警生意

睇佢之前有幾藍 淺既做到1-2樣都得
深既做齊為止 仲要不停做 唔係做一兩次就算 有人監察
過到監察期咪比你加入 係麻煩嫁啦 鬼叫你地之前咁撚型支持政府支持黑警咩

今日晏晝去咗間明星酒樓飲茶，冇播CCTVB新聞，問夥計點解冇新聞睇，佢話以後都唔會播新聞。

嗱我就覺得要拉攏藍店過檔嘅
但絕對尊重各位睇法
藍店死唔死who cares

係有呢d 仲要極大部分廢中廢老都係呢種心態

正如而家好多大公司都知共產黨衰，但一樣奶共，姐係偽藍。
我地黃色經濟圈都要咁做先可以擴大，只要佢有幫過場革命已經可以納入，就算貼文宣都叫有幫手宣傳同震懾附近藍店既作用。

可跪 但唔代表我會食

轉台。仲播TVB一律當藍處理

好撚簡單, 當眼處公開張貼聲明要求政府回應5大訴求, 徹查警暴

唔洗門檻太高查三代, 最緊要做大個餅, 當通街通行都出現呢d聲明, 我相信係有一定影響力

貼完但把口唔收嗰d 我相信大家識判斷

唔好理佢真跪定假跪，總之我要你清楚明白你跪左先有得生全落去

想跪？想下好啦 做實事啦
變黃唔係得個講字

我都認同現階段 市場仲吸納到新黃店，用墟市黎提高消費者選擇意識，即係用供應製造需求

咁真黃開分店咪expand到

點做？叫佢含撚啦

有需要藍店轉咩？
成個計劃係壯大黃店
直到藍店全滅然後由黃店取代
到時藍絲都要焗住幫襯黃店

無錯 要藍店死 唔好再害香港人

我哋跪果時啲狗同藍絲係點樣對我地？
他日popo 又打完人又話支持民主，
想入黃色經濟圈點樣搞

藍店死

同意
你跪我會支持你，但係簡都會簡左深黃先

1）捐錢比612基金係基本，再貼收據上黎。多少冇所謂。
咁做係要斷左同藍絲既聯繫，唔可以食兩家茶飯！

2）你想黃絲食得安心同開心，店入面貼下支持文宣都要係咪？自發貼，唔係我地迫你貼！

做左1+2可以入黃店觀察名單，一個月後keep 到我覺得可以洗底

文宣加出post 認錯

跪即係仍然覺得自己無錯，所以唔知應該做乜。所以先祈叫你老細唔好跪！

幾時跪過?
你唔係講緊physically嘅跪啊?
嗰啲比人搵枝槍指住個頭嘅時候嘅跪?

popo同普通藍絲根本有住天大嘅差別
唔好偷換

基本:
viutv rthk
文宣牆
進階:
捐錢
派物資
學生餐

至於捐錢，星火、學聯都可以考慮，甚至有啲直接幫緊手足渡過難關。

你寫明唔俾狗入+捐錢
咁都無生意我跟你姓

真

Sor呀..... 但依就係要你地死呀...真係唔好意思

真心轉黃有得傾！免費比年輕人吃飯！

同逼人認錯無分別，其實貼文宣都一樣，有D藍其實都係靜靜雞投黃，我地好想制裁呢班人，o係呢次教訓搵返自己既良心至係重點，而良心發現係真係要用自己腦去思考同反省至真係有效，而唔係指定人地做咩就做咩。
背棄香港既人我地唔需要。

推依個

我唔係想佢哋食屎
我唔想佢連屎都無得食

唔做警察生意，最簡單

呢啲就算鳩算

我只係覺得放過藍絲可以，
但係至少可以煲底相聚之後
香港依家生意差，唔多唔少都係因為藍絲撐警暴，
有報應嗰時，即刻奶「黃」
實在太...我都唔知點形容好
即係我覺得黃色經濟圈
係聚集同路人嘅地方
唔係一個善堂...
你生意差我就過嚟幫襯你

Ps.無論邊隻跪，都係求饒嘅意思
當日你唔放過別人，他日別人便不放過你

佢可以執笠比真黃店開

啱

同埋藍絲入咗黃色經濟圈，淨係識賺錢
又唔會攞返出嚟買物資果啲嘢，
咁樣我真係覺得好對唔住其他同路人
如果會做返好多嘢嘅話先再下點

覺得淨係貼文宣，呢啲幾乎零成本高回報嘅行為
如果係藍絲做真係好可恥
但係我又唔想推高個門檻
好矛盾...

你係警察 門口貼哂連儂牆仲敢入去食？前世未食過屎屎尿尿？

黃就黃 藍就藍
今日因為冇生意就轉黃
他日時勢變咗又轉返藍

幫襯黃店就係撐有相同理念的舖頭
包容偽黃只會助長看風使舵
咁做對一直以來的黃店不公平

月捐十分一收入比612，而且把收據貼在門口
這是最快見效的方法
如果想再做多啲，可以請手足打工。

最基本，跟隊五大訴求

呢啲仆街開名啦
幫幫手報上app thx

呢啲真係要舉報

想轉黃味捐錢同埋幫手貼文宣囉

明你講乜
但而家係打緊仗,增大贏面先係最重要嘅嘢
何況你明唔明場仗有幾漫長

對我嚟講比你爭取到五大訴求都只係階段性勝利
什麼送中法佢之後一日推一條都仲得
要抗爭到幾時?

到有一日全街嘅舖頭大半都有文宣有連儂嘅時候
你已經喺中國手上搶返香港經濟嘅主導權
亦都係保護真黃店唔比人清算嘅最大屏障

可能執淨一兩間老鼠美心活蟲元氣同屎水咖啡俾班曱甴圍爐

所以就正正係因為咁
要令到個時勢keep住喺我哋呢邊
唯一做法就係擴大黃色經濟圈令佢持之以恆

呢樣我認同
毛澤東既統戰原則，團結大多數人，孤立一小撮人。我地都應該學，將藍既話語權逐漸滅聲。
而且引用農村包圍城市既毛澤東戰法，我地如果接受跪低藍店，即使佢地係扮黃，至少可以迫藍既形象空間不斷減少從而再進一步形成藍只係少數派效果。當一個區被完全黃化後，佢地就算係扮黃都要被迫扮落去。當我地成功革命後，佢仲有唔黃既空間咩？

可以點跪？ 佢係唔係變到支持民主，支持手足先？ 你可以問返佢佢係呢埸運動做過d 咩囉

接受左就應該養藍絲？捐錢畀黑警
佢跪完都係投保皇黨，一樣都係藍架喎
純粹討論下

當藍店入左黃色經濟圈,真係有甜頭
佢地就冇得唔歸邊啦
當重大要表態時,佢就冇得唔做野
藍店轉黃貼文宣
分分鍾令本身幫襯開既藍絲轉綠已經好好
好多時外人講1句,分分鍾仲好過親人講1句
因為親人佢會知你有特定立場
佢地會以為外邊D人既諗法原來都係咁,咁先有機會動搖佢地

跪？係鋪面比人痴滿連儂牆
同唔播tvb呢啲基本啦
最主要係要做啲真係幫到場運動既實事
你諗下如果成條街間間鋪都係連儂牆
重要開放比手足貼文宣宣傳活動
變相就有一條唔會被清既連儂牆
當然，係會有人黎爆玻璃搞事
但一旦有咩事，就會有人黎懲罰
龍門爆完玻璃咪繼續封木板整牆
根本安全過周街貼海報

政治就係講利益㗎啦
點解我哋手足之間可以無償互相幫助?因為我哋之間唔係政治
但要贏就要用政治手段

係覺得班戇鳩會指個矛頭向政府咩
佢哋會話一日都係班示威者搞到咁

叫佢免費招待藍絲...全面提高藍色色經濟圈發展
對藍絲黎講...免費一定支持

其實大家講咁耐
都只係 成效vs真心 嘅問題
對我嚟講贏先係最緊要
佢幫到手做宣傳效果/比到壓力其他藍店
咪借力打力囉

一貼文宣/開放連儂牆係門口就搞掂架喇

我覺得
歸順者需要表忠

ture

sure
痴滿文宣+拒絕黑警幫襯就基本啦

消費者教育都重要架，偽黃得閒同佢吊命，真黃推到佢上市，咁唔洗浪費時間討論條門檻係邊，係咪真愛我哋feel到的

咁要問返老細個良心啦
如果佢真心認同既佢實有方法做

但如果只係係利益層面上跪 佢都唔舒服得好耐

自己貼文宣搞掂啦

我唔覺得搵埋藍絲入嚟會爭大到贏面
首先佢哋唔係黃底，勁容易引起分化
港共政府都容易，滲入啲偽黃店
我真係唔想有一日去大公報頭版見到
一個匿名老闆訪問話為咗生存，
只好埋沒良心，加入黃色經濟圈

一直冇表態嘅可以接受，
但係一早俾人標籤左做藍既，
門檻可能就推高啲，
例如話送gear，會助養

你唔想俾人標籤做藍店
就唔好亂咁講嘢，而家生意差又要喊
對唔住，我真係好憎佢哋
今時今日搞到咁佢哋都責無旁貸，
他日香港重光，呢個福佢哋都有份受...

如果我哋今日用錢去收買藍絲
同收錢去撐警好似差唔多

賺埋佢哋啲錢
冇壞嘅

想join可以，但要mark係中途跪，同埋係偽黃
你地知唔知偽黃係會偷偷報拉手足？

等陣手足出完去，坐底食個飯，比人拉左都唔知咩事

正確 ✅ 仲要狗與藍屍不得內進

最怕佢哋門面變
內心唔變，食咗人血饅頭

我理解既黃色經濟圈係用嚟抗衡中共果種講句香港人加油要炒、去有不反既和平遊行要炒既企業
希望可以做到即使被捕入冊出返嚟都有人請
長遠如果真係要發展港獨都會有個經濟圈支持手足

無人敢公開稱藍
已經達到基本目的
真唔真心唔係最重要
紅色經濟圈一直成功
就係支共唔介意你係咪真心奶共
只要公開表態肯奶
就會收貨
因為門檻低
先多人會順從
你估楊人瑞同鳩拍豪嗰班真心鍾意支共？
但只要一日有錢搵
就會繼續奶到索索聲
社會上普遍人都無原則可言（尤其是商界）
你真係想擴大經濟圈
呢啲牆頭草係要收割埋

個人覺得：
肯設立永久連儂牆淺藍已可吸納
肯請出獄手足既連深藍都可以吸

冇錯 藍絲自撚私 跪都係為錢 養唔熟
自己都未搞掂養埋人做乜 一陣反轉豬肚就係屎

因為佢係藍底，就算捐錢貼文宣播31台你都唔會食架啦
咁仲點會有藍店肯轉黃？

為咗利益而跪地 而唔係良心發現 根本唔值得比佢哋加入黃色經濟圈 其實我哋嘅目的就係要啲冇良心嘅商舖 餓死

冇計，佢心唔變，但門面變分分鐘已經影響到其他人轉綠都已經好
佢夠膽大大聲周街話扮黄既話就另計

睇呢個post啲留言我唔覺得黃圈係短期內可以做到幾大

正確，餓死佢，執粒，下一間黃店

唔重要
只要一公開撐共即刻宣揚開去
目的都係令佢哋唔敢公開撐
閂埋門打飛機就理鳩得佢啦

基本條件：
捐星火
貼文宣
唔做狗生意

咩都唔做比 等人比10億你呀？ 撚樣

睇佢點跪啦 佢自轉三個圈扮狗吠 再去狗屋門口自焚 推埋佢上神枱又點話

咪係
想做黃店都要俾啲誠意啦
零成本又可以表到態，點解唔做

可能有啲人話點解要逼人地表態
冇話要迫㗎，咁佢想做黃店多啲人消費呀嘛
唔表態咪繼續做返中立唔上黃藍list囉

藍轉黃當然唔得
但講緊嘅係中途白轉黃嘅

何況你講大公報個case
其實好似一早已經見過類似嘅嘢

你可以起我底搵返我有個講白色恐怖嘅post
白色恐怖用意就係咁
跪我咪有錢齊齊搵囉
唔跪咪繼續無生意
件事咁簡單

呢個亦係點解中共咁驚黃色經濟圈嘅原因
原本個個爭住跪佢
點知原來而家跪我哋仲有價值

文宣一定要貼

我諗有樣嘢大家都唔好搞錯，黃定藍？唔係做門面嘅嘢就可以，而係由佢自己個心出發，由佢自己做出黎，我哋觀察到有黃店，就會去幫趁。亦不存在由第三方去做評核。

第日光復咗咪變藍絲玩火魔囉
極端嘅唔係我哋而係對家

唔係 如果佢真係證明到佢有捐
我會間唔中幫襯吓
但如果淨係貼幾張文宣寫幾隻字就話轉咗黃
我唔會考慮

今日反中共枱
第日都可以反我哋

你係囉
但上面啲人講到明要人地徹底收皮喎

都啱，不過事實係有一堆洗左腦+一堆家屬，企硬到收皮

對藍店黎講
可以貼警暴既文宣起店入面
比起一句光復香港更有意義

相當同意

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

都啱嘅...
即係其實個經濟圈，
最怕係俾人分化，同埋假消息抹黑

最基本間鋪唔播TVB先
同請人唔請藍絲

跪低含囉

中共都係咁咋嘛

開名?

藍轉黃唔會真心改過
可能扮下門面野 貼下poster
但唔會捐錢罷市
黃圈就係要佢地呢班撚樣冇生意做
新既黃店取代佢地 or 現有黃店抄佢地

認同，黃店存在意義在於點樣同化更多人，落街食飯既藍絲，佢地唔會選擇，但整個氣氛都同仇敵愾時候，佢地要知道自己只係少數派

藍店普遍都有無中國遊客就會餓死嘅觀念，所以非常憎示威者，今次佢就要受到執笠嘅教訓。

跪？六個月先跪？
撚化我呀？

重新學下咩係民主自由，公民抗命，廢事真係為利益之後又轉。

乜9野呀....唔係一直都屌緊d撚樣為錢就奶共架咩...
佢地做緊藍店o個時, 害過幾多手足, 屌過幾多和理非?? 隨時報串篤灰樣樣做撚齊啦, 你估屌完人老母唔使付出代價呀?
而家呢d撚樣為錢轉黃, 我地就要接受佢? 邊有可能呀, 我要佢地冚家鏟呀....

所以咪證明到社會上立場黃嘅人都有唔同意見
冇人知佢去到邊一步先有立場黃嘅人幫襯
咁佢哋先要盡做
佢只要講自己幾時做過啲乜 其他人自然會衡量幫唔幫襯佢好
我係咁諗

唔係迫佢表態，係救佢咋，你估如果入面坐住幾隻狗，你有冇胃口食野先，齋坐飲水另計

要佢地不停嗌呢個口號

放文宣
無tvb

其實做得生意人 就實識計數
藍店要跪要投誠 根本無捷徑
扮黃被識穿只會死得更慘烈
而家仲要疑似沙士爆發
真係連ㄧ點點復甦希望都抹殺埋

黃藍自己揀 執笠唔好喊

盡可能排除深藍扮黃

等深藍執笠 黃色頂上

多一個朋友好過少一個敵人
吸納更多藍店轉黃，黃色經濟圈先可以越做越大，由小圈子變成大圈子
其他藍店一係收皮一係收檔

支持加入黃色行列， 但係又唔會特別走去買咁樣你覺得o唔ok？

藍唔藍呢d野唔係一日可以改變到
第一樣野改下自己睇野既角度同態度先啦

如果唔係你間舖扮到幾黃都冇用遲早出事

播得都唔會係黃架啦 點會盲左咁耐

得罪講句
你地啲錢絕對唔應該用係藍店到
呢頭你比錢食佢野 轉頭佢又捐錢比差佬買子彈射鳩你

基本盤咪撚喺垃圾會功能組別
投張宇人呢類垃圾

咁多大愛撚 藍屍笑住賺黃絲錢背後未話我地係暴徒，成六個月要轉軚一早轉佐

佢知要做咩架大把板佢睇
但咁多黃到出汁嘅鋪，佢唔係真心根本做唔到黃，除左食物質素，環境氣氛先係黃店最大賣點，你睇龍門就知幾多人話麻麻地但咪又係一車車入去食
所以大家唔洗咁在意要咩規則，順其自然就得，做好自己自然會淘汰藍店

好易
立即支持五大訴求
貼文宣

我都已經可以細力支持

如果屌埋狗
捐錢
我仲大大力支持

但係記住一跪就跪一世
唔好唸住有得返轉頭

痴文宣係基本

sorry 冇人侵佢玩
我就係想見到呢班人餓死全家跳樓冚家産

齊齊令藍店在香港消失

咁既咪做唔大囉
禁popo同藍屍名人入內、炒深藍屍員工換手足、加連濃牆就夠，總之要唔返得轉頭既事
要捐錢既未必個個有錢加會有為錢先攪既感覺

點會無用

中共維穩費唔係無限
真係可以無限印錢

一早贏左美國

中共咁重視黃色經濟圈
其中一個原因係黃色經濟圈將會徹底摧毀
藍絲底層力量

區議會網絡 全軍覆沒
法團又死傷慘重
連餐廳之類 都重創的話

佢地無可能養住100萬藍絲
個個月幾百億

貼文宣，幫同路人，拒絕POPO藍屍入內，合作罷市...
藍店只要唔係十惡不赦果啲可以原諒，至少我會
美心Level果批就等執啦

去支持藍店同佢講唔好跪要佢地知跪左同d黃屍有咩分別 要賣樓推個女去做雞都唔可以跪

要等啲狗出街冇野食

藍舖唔死邊得黎吉舖等黃舖接手開張呀？

樓主老闆執柒咗佢啦

執笠唔緊要
還有黨呀
你地終国人食樹皮都頂到成年怕閪咩？

心底真係轉黃先有用
我俾你痴完連儂痴完文宣賺埋我啲錢又如何
轉頭又俾你鬧又話要打我
過後又繼續炒手足

轉黃絕對接受
但重點係要真心同我地企埋同一陣線

做得藍 真係驗驗個腦 同人格test

即使犯法 都罪不至死

同立場,良知冇關係

呢D仆街鋪只係因為冇客， 想賺錢而跪
他朝一日有錢搵 佢地又可以再奶過共

呢D鋪我地真係需要咩??

比佢跪
叫佢做足全套
連儂牆 viutv rthk

全民變黃先係我地終極目標
有得推光譜 有樂而不為

佢扮左黃
睇多左黃絲新聞
比返viu同rthk洗腦
自然有機會慢慢變真黃
*好多藍絲之所以藍係因為資訊封鎖

我地而家唔係玩民粹操作
唔係要散播仇恨
係要贏 要推光譜

全民變黃！

文宣，捐錢，請手足，唔做黑警生意，唔播cctvb

張貼藍絲與狗不得內進

肯做到捐錢貼文宣唔比狗食就夠

我唔佢地跪，我要佢哋死

Yes要對抗中資

上youtube 煲30個鐘社運youtuber
自然就會識應該點做

其實唔洗吸 佢地收曬皮自己會有黃店補上
市場自己會回復

淺藍可接受
深藍就不了

把口跪唔夠
貼文宣同民主派議員宣傳品
黎緊立法會選舉邊個貼民記工記候選人即刻Mark低

捐錢真係隨心，而家唔係收陀地。
但炒藍員工，唔播 CCTVB，謝絕黑警呢 d 係基本。

係，要炒藍員工，唔係要佢收口，係要炒。
一來減少藍色收入，二來要令到老闆返唔到轉頭。
無咁一個藍伙計，老闆叛變既難度就提高。
炒人亦要成本，再加大佢隨意跳船既難度。

係門口寫住光復香港時代革命咪得囉

好簡單
整個藍轉黃認證
俾班藍絲睇佢地叛變
睇佢地點樣番轉頭

唔可以，呢d骨子裡都係藍既人要斬草除根從根源杜絕
時勢一唔同佢地就會變返猖狂既奶共藍絲

訂幾個stage set時限啦
stage1就要交入黃費
stage2就要stage1+交更多入黃費加貼文宣加連儂牆
stage3就要stage2+每月交

啱呀，強制捐錢感覺真係同黑社會收陀地無咩分別

我覺得表態又唔洗的，自己收聲就可以了
貼得文宣/連儂的，見到都當自己人的了
表唔表態唔係重要

所以貼文宣，唔播TVB 一定要

但扮黃時有藍員工唔生性的
真係要同你講聲

後果自負！！！！

依家係要餓死藍店

你跪又點？

貼文宣 唔播TVB

由佢等共產黨救囉

sure吸人
我理你真黃定假黃
總之全部都要黃

出去抗爭

歡迎投誠但要言行合一

大事大非 唔會有小藍啦！！！

為生意 為生存 扮跪底？

係要keep住update文宣
派水基本嘢

唔係講笑
最近見不嬲藍到發黑既大排檔同冬菇亭都轉左播viu tv/ rthk (之前播83)

第一級 播港台 / ViuTV
第二級 貼文宣
第三級 捐款 612 / 星火
第四級 收留手足
第五級 請手足

為咗貪我地啲錢所以跪？
叫佢認識吓普世價值先喇

up

標準入會:食一次TG先

無良心嘅唔值得賺香港人錢

捐錢先

推呢個

貼文宣 發聲明

可以執笠

跪佢老母

鋪頭出面貼文宣 官方宣佈 唔播無線
如果間鋪頭有播開歌既話 唔該播下啲黃歌

叫佢盡做啦 但最後可能都係沒回報 睇下佢有幾大決心

開連儂牆貼文宣，搞少少學生優惠

門檻唔高架，有心轉黃一定轉到

比個豬咀佢，叫佢遊行日子企前線，齋企就得。
一日後無事再講。

話說今天見到個朋友Fb 咁講，黃色經濟圈仲有一個教育的用途，就算你係藍地，走左入一間黃店（偽黃都好）
周圍的人句句都小班狗同狗官的時候，藍人接觸得資訊多，應該慢慢都會被教化為淺黃

所以我係同意吸納多d 願意跪的店入可search 範圍
但我本身都會睇fc 的資料，做得愈多野的店自然要幫襯更多。所以你問我，我未必會去食，但接納佢地入圈自不然有d 淺黃無咁在意的人去食

起碼肯跪=比機會你生存
之後睇藍老板修為啦，做得好未自我加多幾分啦
但都係自我架jar，人人條線唔同，拒絕大台

貼文宣 捐錢去星火

等佢摺埋俾黃色嘅老闆上

愈早愈快愈做得多好人好事自然就愈黃愈多生意

正確

跪就跪硬
但而加我要你摺檔
藍既跪完都係藍
咁我原諒你把撚呀？

我地啲錢唔會再入藍閪袋
我要你地藍閪餓撚死
一係餓撚到支持民主社會
一齊反共

你真心變黃
你就會知為手足可以做啲咩
唔需要問

定期捐錢
騰出部份店面做連儂牆

可以將其轉為中立

齋講唔會當佢黃架嘛 出錢出力 包車去維園遊行捐物資囉
好奇 公開跪完會唔會有藍屍幫佢裝修

出聲明 貼文宣

報咗未

對準中資唔係一步登天
打擊藍店係第一步
當然要狠狠地打壓
大中資機構咪繼續裝修
日常生活嘅滲透號先係最強而有力嘅滲透

唔放過，要佢倒閉之後再由大家創起新黃店

目標唔係要令佢地歸黃

跪你老母，做番藍屍生意囉，冇裝修已經好比面

最怕係養狼狗咬心口。

做得藍屍，多數係見錢開眼，食碗面反碗底之徒。
我對你因錢而跪、變黃無乜意見，但點樣防止叛變先係重點。

好在係深黃既唔會變藍，唔係就仆街了。

我就想佢地死
今時今日仲係藍嘅一定係冇良知
你諗吓如果真係做起左黃色經濟圈
圈出面嘅藍色死哂
然後我地就會放輕鬆
圈內嘅冇良知嘅藍絲分分鐘襯我地鬆懈反咬我地
他日咬我地果個就係當日我地比佢入圈嘅藍

一定要防佢地

講真一句
再係咁
啲藍店實執L哂
份租貴到嘔茄

push

日日都要食野
個個星期都要買生活用活

點解唔日常生活中抗爭？
又夠和平

先安內

其實佢唔係美心果啲大集團/中資死唔死都冇所謂 你唔反共>抵你自己冇收入

其實佢轉黃都係睇錢，佢都唔係真心
所以睇港台同貼文宣係基本，唔係比客睇咁簡單，係比佢自己睇

大大隻字喺鋪頭寫住，黑警死全家，唔做黑警生意

痴文宣係膽黎，一定要做

第1個月：扣除成本後所有利潤捐出黎
第2,3個月： 扣成本捐7成利潤
第4,5,6個月：扣成本捐一半

我覺得叫個係起碼要做嘅野

唔係部份，係扣除成本後嘅全部

當全個社會都變哂黃，先再搵邊條仆街係偽黃
呢樣野唔係而家做

一個不能放過

我同意 所以貼文宣係基本
捐錢呢啲好隨心，唔捐咪算

已經有條生路

做唔撚到執柒左佢

呢樣係要證明比佢睇，我地要佢生，佢就發達，我地要佢死，佢就一定會執

講真 我地手足個個有良知
幫襯黄店個個都friendly
我覺得就算藍扮黄 日子耐左都會被感染變黄
希望

係門口貼文宣
店內唔再播無線
叫d伙計啖再鬧手足
咁漸漸就會有人承認你地係黃店 或至少唔係藍先

基本貼黃紙
讀吓黃色言論
睇多啲警暴
應該有啲作用

如果你只係因為黃店有人食先轉咁唔該你收皮

由頭到尾個目的唔係因為你話黃而幫襯，
而係因為你都覺得政府同popo仆街，我地先嚟支持你

用下你個廢腦，諗清楚個目的先好出聲，
呢啲野跟本唔駛上嚟問

淺藍轉黃無問題
我地本身都想吸納佢地個base

但如果深藍/紅, 害過手足嘅就無得傾
而且佢地本身係少數, 吸唔吸都無影響

藍店跪完繼續撐警甴
有得屌黃絲 仲有得賺埋黃絲錢 yeah

同意 由藍轉黃想得到香港人認同 唔理你真心定假意 起碼都要有行動證明你既決心同選擇

哈哈哈正解

小老闆

執柒咗佢，唔洗諗

1. 發表黑警暴譴責聲明
2. 罷播TVB
3. 部分月淨利作星火捐款，收據作證
4. 張貼文宣
5. 配合罷工
6. 拒絕一切中資及藍店貨源

如被揭發違反以上任何一項，除非有合理解釋。否則，將以公投方式表決應否取消其資格。

簡單，拒絕狗幫襯、改播真相媒體、貼文宣、有危險時要幫手足（例如tg時俾人避難）。

r 藍絲鋪支持係好重要,就算班人唔真心
班人身有屎一定扮得好似,當扮黃店搵到錢就會扮落去
慢慢感染埋班客

至於死都唔轉的鋪頭咪就係鼓動的士司機鄭景泉開車撞示威者的人

本人堅決唔接受轉黃
你轉你既事
總之我就唔會食

推呢個
有文宣係基本
有資金流入支持手足先係重點

其實大把sme奶共係無錢
例如政府元創坊低租金創業計劃, 大部分係比大財團的接班人食左

如果下下好似共產黨pol城圍城趕盡殺盡無人會投降

屌 又話就算美心得黃都要食
而家細藍店想跪轉黃又話人偽黃 唔侵
黃色經濟圈搞分級/真偽黃只會失敗

佢肯貼, 我肯pay

而家轉陣營，都唔會係真心轉啦

文宣基本
你跪我buy

唔改view都要扮 就好似香港人係中資做野咁 體驗下白色恐怖 另外要捐收益同整僆儂牆啲實際野 一唔對路就即刻標返佢做藍店

自稱淺藍，即是有政見，見人多立即想轉駄的人，多不勝數。多月來仲盲撐，我吃不下去，不是因為陣型問題，是良心過不到。我見過人被打至頭破血流，見過義士跳樓，見過人哭訴強姦...
我幫襯某某不是因為他好食，是因為他仲有一個心，讓我吃下他的食物良心好過一點
有人說貼連農，如果不是地舖，作用唔多大，有人說捐某某，我説找一個良心比自己

你要轉黃，首先要找回自己既良心先
一)公開認錯，承認自己前言論看法是一個錯誤，與政府黑警割席
二)多點幫助社區，學生哥努力為社會做事，為什麼不支持一下呢，別人罷工爭取權益，為什麼不幫手宣傳一下呢。有人無家可歸，捱餓了你可否幫忙?
問一下自己，你會發現良心就在自己心裏面，唔好因利忘義，為了一個錢字就埋沒自己良心。

唔明白就屌到佢地明白為止

喂飽宜家啲黃店先講啦 仲有大把黃店唔出名既 都係普通生意炸 係出名果班誇張炸嘛

最起碼， 係門口貼 謝絕藍絲腦殘及警犬光顧啦 係咪？

樓下多左兩間偽黃 唔知點對付好

貼文宣 + 禁播TVB

叫佢說服幫手對啲客做文宣，說服下啲藍客

但佢本性差，認知有問題，真係既希望佢放低立場，認認真真同手足/黃絲傾一傾。

我相信就算咩人都好，只要佢肯了解，就全唔係變哂黃，都會部分支持我哋。

前提係佢真係要放低成見同有人開導佢。

摺埋等黃店上

肯跪係好事黎，黃圈就係要佢地就算唔順扮都要扮出黎

1唔播cctvb
2貼文宣

依啲基本野應該都ok，重點唔係出名藍店或者有篤過灰加害過手足既前科

共產黨？

講撚左幾多次咪撚逼人捐錢

個map有冇得加個"藍店已跪"既mark
然後寫佢後來做左D咩
等D人自己決定幫唔幫

CLS 唔接受
咁樣都係削弱左早表態真正付出緊嘅黃店嘅收入

我就多數唔幫

係店鋪外貼文宣基本料
想去盡d 可以貼埋黑警與狗不得內進，保證生意興隆

屌你老味7.21 8.31 10.1 11.11 都忍到
依家為左錢竟然忍唔到?
仆街啦藍屍 跪你老母個臭閪呀等執啦

2. 唔好拉高standard啦屌你

藍絲老闆 上吊自殺

推
唔一定去一次錢個part

開放連儂牆，貼文宣take baby steps 轉黃

為生意口跪心唔跪死撚開

多一個自己友好過多一個敵人

(當然操作上要有懲罰偽黃機制)

一係執笠 一係做二等黃店 自己揀

好多淺藍主因都係乜都唔知主觀以為警察就係岩，反正想跪咯，咪由學習下黃絲諗乜開始囉，同佢講乜都唔識跪都扮唔倒，捉住佢睇片補習，問佢覺得點，警察岩唔岩，點解藍絲唔洗拉，補補下習分分鐘假戲真做，愚子可教嘅歡迎都黎唔切啦，入唔倒個思維嘅，你咪扮囉真下有無生意

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

救手足咪俾你跪囉

黃唔黃唔係講下就係，
轉軚唔係問題，轉軚動機先係。
要自稱黃，都起碼了解下點解會上街先，
我地唔係反政府，而係因為呢個政府主動剝奪我地既自由同權利，所以先要企出黎反抗。而拒絕紅色經濟就係反抗既其中一樣，並唔係為反而反既教條主義。
如果佢本身係著通藍店，冇做過咩衰野，都唔逼佢捐舊錢，起碼出下口，出下地方比人貼下文宣，或者比人知道你會幫手都好啦。
不過如果你老細係因為冇生意，先好像打機轉個職呢個心態，唔好意思我地唔歡迎。

投名狀，plz

跪都唔識, 不如幫你含埋啦

貼番張不歡迎黑警喺門口

包你生意興隆

•店內大聲播榮光
•店內外痴文宣
•出學生餐
•擺物資係門口
•狗入要屌狗
•如果近戰場有事即幫手足

係咁！
藍絲想扮黃都要食得鹹魚抵得渴

佢地自己選擇啦
想轉黃咪黎
想自己食自己都係自己揀
世界好公平 自己條路自己揀

只接受高調轉黃

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

浪費時間
剩係唔出聲既宜家貼文宣都話扮黃食人血饅頭
藍既一世冇翻身架啦
揚明肯貼文宣支持五大訴求你會唔會幫襯佢丫

我真係唔係要佢跪，係要佢死喎

Er...er為咗利益咁無骨氣我都唔知點俾建議你
黃藍唔係重點，良知先係
呢啲老細都係d唯利是圖嘅小人 完全買唔落
一係捐返一半身家俾星火先再講嘢

唔做返啲野唔洗諗，捐錢，文宣，決一不可，咁先有啲誠意

DKLM,有D 就咁貼香港加油就算數做黃店,仲要好撚多人食,例如官塘東廣埸地下某壽司手卷店。其實貼下日程表,五大訴求我覺得係基本,因為香港加油藍絲都得啦,洗撚佢。

報比邊個？
荃灣果間吉倆野係偽黃

要藍店執

出去對啲綠衫狗叫返幾句「屌你老母叉雞飯」

你谷得起個經濟就唔使理佢藍黃.
谷唔起,黃自己都拖唔得太耐.戰區有咩經濟?

假如你唔係狗官或狗狗,只係一個普通藍,你係可以脫離豬共同香港,去東南亞做返你D手作生意啦.不過藍即係豬奶大一統法西斯咁嘢,最後被排華亦係可以預見.

有咩所謂，重點係聲勢。當年共匪都唔會打緊時考慮投共國軍會唔會再變節，事後贏左再算。
只要加盟既越多，錢就越多係呢邊，只會更強大，反而唔收既只會越做越細，熱情一過就玩完。
根本成件事就係香港做起再推出去直到全世界都要選邊，一係要支共一係要全個自由世界
而且越多公司禁popo，點諗唔理，都可以有效打擊popo。係麻包袋或全民跌水仙前最有力打擊popo既方法

所以國民黨咪後期仆晒街，因為仲有共匪響到抽後腳。

最怕係當手足去到以為可以信任既地方，點知到頭來比老細過一棟，咁就仆街啦。

現階段當然無問題。但當扮黃再持續多三四個月，d 藍屍老細會唔會大報復，無人敢講。

黃藍map，不過要證據

係共匪咩人都收，反而係國民黨清黨。國民黨仆街既係本來就殺共匪時守約，而唔係殺埋張學良再立即消滅共匪
你唔收編既結果就係對家實力增大，多左資源去打擊手足

有兩個人聽到佢咁講 算唔算證據
閒談緊既時候佢自己講 冇錄到音

你所講既係當年共匪吸收未有取向既新血，所以確實係有實力性既加強。
但而家既情況，係國軍"臨時"收編共匪仲比佢搞後欄似 d 喎。

要跪都比啲誠意呀
至少唔好播TVB
貼文宣啦

貼文宣唔播cctvb呢啲基本啦

播99台，貼抗爭時間表，屌下黑警，貼文宣。
要扮就唔好黑口黑臉。

- 整連儂牆
- 寫明唔做黑警生意
- 唔播cctvb

無表過態為$$想吸黃客
同
表過態係藍嘅仆街店
係兩回事

咪撚心軟

無良心嘅店食撚死人

留名睇回馬槍害手足

吸納對家打擊對家班人都戇撚鳩，當人係咪都淨係消費黃店 藍店得返藍屍客仲有咩空間 佢地越多舖唔跪個餅得咁多夠邊個食？
唔係親人/自己親歷過警暴警謊 樓主老細依班人只係見風轉舵食人血饅頭 個心都仲係藍果邊 仲笑你班戇鳩比錢佢賺

而家唔係想你跪Wo

我係想你死全家呀

其實連登仔/本土派成日話人政棍
咁扮黃係味即係食棍/餐棍

共匪係收國軍變節者，好幾次係打到一半呼籲對方變節，結果就係越打越強。只要你越來越大，變節者就會保持忠誠

食屎啦，做緊藍店果陣就係咁屌手足
變黃之後會屌藍屍咩？

藍店無可能真心覺得政府警察有問題而轉黃
就好似你根本無可能講服d藍絲親戚家人朋友轉黃

佢地如果只係為錢而轉黃
遲早一樣會為錢出賣手足

跪左我都唔會支持sorry 我個人消費門檻比較高

為生意嘅藍變黃 最後咪又係藍
希望大家唔好忘記 我地係要藍店收皮